如果你見到陳云的post,唔好入,唔好回,冷處理

請廣傳

拒絶思想毒害,你我有責

畀佢block咗好耐，嗰次同佢講呂洞賓喺你隔嚟，諗住嚇鳩佢，即block。

推

我要報案
我係目擊者
我有證據
唔好放犯

水泥隊好撚煩 每出新post就開十幾廿個po

今日陳云係自己fb話出山救港就知佢咩料啦，日日屌晒所有反對派為選票，其實佢自己就從來都只係淨係為選票

前居可鑑,之前高登就係被呢班人搞到人流凋零,而家又一如以往,似癌細胞擴散連登

唔理你係和理非定勇武都入一入黎

【九大訴求】陳同佳案，醫管局 唔可以不了了之